我懇請攬炒團隊/g20最核心嘅幾位成員唔好響816嘅集會出現

我有理由懷疑你地已經被共產黨視為眼中釘
再加上又係最重要嘅鍵盤戰士
77九龍大遊行嘅召集人劉穎匡屋企被人淋紅油
絕對唔可以冒呢個險

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

呢個集會要靠連登仔女去撐場

推

絕對認同

推比佢地睇！

保護好自己先可以繼續作戰

加油！

總之小心啦

push

請潛水待變

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

同意

贊成

同意 手足們小心

唔好露身份

手足小心

攬炒團隊同g20團隊係國際戰線重要資源
記得保護自己

之前好似做過訪問，不過可以唔公眾露面都最好唔露

推推

yes

同意 潛水先
我地知你與我們同在

交俾我地啦

真啊我哋去就夠

啱

之前立場個訪問都可以睇到攬炒巴極小心

播片算啦 真係唔好露面......特別攬炒巴 應該好多權貴睇中你

幫手推

係安全屋拍個video播就ok

大家到時全世界自認係攬抄巴

好似追命列車最尾個劇情咁

小心為上
重要戰力黎

係
拍片就夠

我寧願佢哋嗰個訪問都唔做

的確有需要好好保護自己

信我地就夠
我地更重要既地方係要靠你

@我要攬炒
你睇到未？

巴打你地拍條片就OK
你地永遠與香港人同在

agree

Push

推
尤其係機場一役又一次推上國際戰線
依個時候全球登報控訴支共會好嚴重
中聯辦一定會不擇手段去阻止

認同

交俾一眾連登巴絲

推俾攬炒/g20團隊睇

加油!!!

推，國際文宣核心，要好好保護自己！交比我呢啲和理非啦

818

要人我地會出黎，
攬炒巴團隊請好好保護自己

搵個白background位拍條片播就得架啦，唔洗出黎架
你地已經做左好多野，個日留係屋企啦

攬炒巴團隊 各施其職 交俾我地

我會準時到

露面即係有機會俾人跟蹤呀

認同，我聽晚會出席
攬炒巴團隊成隊可以返屋企休息

推

攬炒係精神

個訪問好似得語音訪問，冇見面

咪出黎呀
番屋企做鍵盤戰士

In GS we trust

推上熱門

相信攬炒巴團體醒目嘅

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

好期待到時一齊嗌： 我係攬炒

直播咪得

真

一齊嗌我要攬炒

我地聽日會出埋你地個份嫁啦

要小心d

真要小心保護自己

認同

忍辱負重呀

人人都可以係攬炒巴

推啊

認同
We need you

push 到佢地睇到

721 811

唔好信港共！

小心保護自己

非常認同！

認同,核心成員真係唔好出黎,好危險
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

拍條片好過 反正大台睇唔到

呢個正啊

@我要攬炒

請你地安心交俾我地！

唔好出黎呀！！

想你地保留住實力！
靠你地嫁！

612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
香港警察
以眼還眼

請你地繼續做鍵盤戰士

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

唔該做冷氣軍師

岩

巴打小心

我諗佢地無諗住出面先搵埋學界一齊搞，所以無擔心過

佢地可唔可以睇到

真
求你地唔好黎

萬事小心
一定要好好保護自己

818大遊行

推, 有我地就夠

人人都係攬炒巴

我們都是攬抄巴

安全至上

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

推呀！攬炒團隊同G20團隊stay low

人人都係攬炒巴！

認同
你地做嘅野我都手足都有眼睇到

聽日集會交比我哋！

你地真係要小心

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

驚閪!!!
隻揪吖笨!!!!
我係攬炒!!!

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

唔想見到你地呀！！！！

鬼知係邊個咩

唔撚想見到你地住呀

攬炒巴咪出
繼續鍵戰email

其實冇問題,只要將想講既野交比其他人講,冇人會知佢地有冇黎到

Video conferencing 講野好啦！！！

Push

核心成員有咩想講可以透過影片同大家講，唔好冒險出嚟

絕對贊同。小心暗殺

借位sor
816全城㩒美金！唔係㩒港紙！

推到俾佢哋睇到

慘
小心please

文宣組要小心

呢樣真 你地做得已經夠多
等我地接力

一係叫團隊既海外成員好似黃台仰，梁繼平咁用vedio？

你出嚟我就叫啲六七十歲嘅婆婆追住你個春袋嚟錫

同意

利申 聽日會去

真係
誇張d講要留番條命保護地球
國際線好需要人

岩 唔好俾人點相 好多鬼

保住個人先可以繼續抗爭

AGREE

小心

學界上台得喇！攬炒用即時視像通話

同意，大家要小心

攬炒請唔好出現 求其搵個代言人就得

岩呀，唔好出黎呀，好驚你地被消失

同意
請小心呀

冇人會怪你地攬炒團隊吾出嚟！
你地已經付出咗好多
嗰日交比我地啦
你哋有咩事我哋都唔會安心
Plz be safe

播段片或者錄音算啦

推推推

精神在就可以了

我就推左依個先了

Agger

我覺得你地無需出面
交俾我地啦

攬炒請保持隱身

真 無必要現身

聽日見

同意, 支那應該已經當左你地係叛國, 分裂國家既港獨支持者, 你地仲有咁強大既外國線, 千萬要小心

攬炒團隊不要去

我前幾日課金時都諗
全人類都要保護你地！

一係就包到實，加唔表露身份

啱唔好岀席

推上去 攬炒巴請小心

保護自己，注意人身安全

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

【政治安全教學】反監視：非揸車被跟蹤篇

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

Push 大家小心

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

連登仔assemble!!!!!今次到我地保護攬炒巴

真係
唔好暴露身份

Agree 始終未露過面
唔好公開 咁係保障你地自己！

推！

Push!

喂 交俾我地 特別P牌仔

推
各司其職呀！

stay low

攬炒巴到時係連登講野就得
個台自然會讀番出黎

我估佢地都唔會真身出現啦
對家要查 查集會發起人就查到
但估佢地冇咁傻自己申請或者相熟既人申請呱

認同，唔好露面

推！！交俾我地啦！

有先見之明

721

保護攬炒巴，保護G20團隊

最重要嘅鍵盤戰士
最重要嘅國際線戰士
你哋一定要安全

一定要多人去
一定要去呀

巴打有咩想講錄片就得

認同 成個運動雖然無大台
但真係有d知名少少嘅手足
eg. gphone 攬炒 台仰

對，絕不可以出現

NOW OR NEVER

同意 戴埋V煞面具 型撚

極之同意
係成功光復香港之前
我都希望攬炒團隊唔好蒲頭住
直至光復一刻先
希望嗰陣可以親身向你哋道謝

真係唔好出席！

攬炒巴唔好出現，你做我地永遠嘅鍵盤戰士啦
唔想你出事

Be water

錄音播聲好啦

當然

小心，香港人好需要你哋

Pish

818 和理非港島大遊行

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

千祈唔好

人人都是攬炒巴

yes
淨係片就夠
真人一定唔可以出嚟

推!!你地身負更重要的責任

屋企住中環，想去818維園集會，但冇錢搭車

攬炒巴有露個全相嫁咩

攬炒巴保護自己，唔好曝光呀

忍一忍 上網睇直播 我地呢D兵仔代你去！

根本Video都無拍，只需要錄音已經夠……

我們都是攬炒巴

G20我係現場，個個遮晒面，應該唔會比人認得出

請不要說推，說
721 85 811
聽日拎錢+遮打集會
818我會上街

Up.

痴撚線
點解和理非同勇武唔可以同時做
分乜撚嘢會合

816

Agreeeee

無錯
推

好好保護自己
國際戰線好需要你地

我都認同露面有危險
分分鐘全家都俾人搞
你連境都出唔到

用行動表態就夠

全世界推依個
攬炒G20團隊記住唔好出現啊

agger！留係幕後就足夠

真！！！！

一定要小心

推，真係好擔憂，聽日一定好多狂犬病犬同25犬

完全同意，你哋係香港珍貴嘅資源，呢個活動等我地去！

和理非活動一起去最開心

最強鍵盤戰士必需小心

認同！個心同我地一齊就夠

引蛇出洞 小心

直頭覺得佢地唔應該出現係香港…
太危險又國安又公安又武警

講緊文宣部隊潛水做野不宜露頭

勇三同和理非可以一齊做
搞清楚概念

77九龍大遊行嘅召集人劉穎匡屋企被人淋紅油

any source ?

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

攬炒係我地後盾
唔好岀黎！

完咗我地先除口罩一齊出嚟開party!!!

留意，有咩事大家保護唔到

真係唔好出黎, 黑警肯定金精火眼睇住

推 保護好自己啊！

推

721 811

絕對不要出現，露個面都有俾監視情況！

去唔去係佢地話事 當然希望佢地唔好暴露身份

係, 怕暗殺
唔好出現

推俾攪炒睇

我地都係 攬炒團隊！

除左發起人之外,其他攬炒團隊真係唔好露面

811 721

推到比攬炒巴睇

應該有唔少係身處外國嘅，我諗

依家連集會都被針對

和理非全面進場

保護好自己

保護自己

劉生不嬲on the watch list .....
2018DQ?

816全民換美金

pish

817 818

視像直播

推～

跪求各位幫手airdrop

我地個個都係攬炒巴

的確要保護好自己

真係唔好出
俾我係中共都捉你地
是旦搵條罪拉你地
再事後抹黑你地既人品同事跡

如果拉個陣有人反抗
就合晒佢意出防暴再拉多d人

佢地家陣好想煮死所謂既焦點人物
去打擊個運動
之前連浸會會長都拉 就知佢地有幾想搵焦點人物

所以真係求求你地唔好出現要保護自己

推，唔好露面，求吓你地

用埋變聲器就最好

pish
我地會去
你地乖乖地保護好自己

推！你地安全最緊要！

和理非都唔知有集會啦

熱門0個po

唉

攬炒巴好慘

推 求你地唔好出現 你地絕對唔可以出任何事

認同，唔好出黎
佢地而家專捉所謂既大台

好好保護自己，國際呢場仗唔輸得

連登開post 揾人讀算

人人都是攬炒巴 人人都是方仲賢

816
817
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

要先保護好自己呀

係呀你在明佢在暗，俾機會佢地唔好

請小心保護人生安全

816個個同我放工出中環

816個個同我放工出中環

PUSH

816㩒錢 816遮打 818見

816 818